**Help & FAQ for Burger Byte Studio**

---

### General Questions

**Q1: What is Burger Byte Studio?**  
A: Burger Byte Studio is a company run by Osyra Renaya, providing digital and physical products to customers.

**Q2: What products do you offer?**  
A: We offer digital products and limited physical products. Products and services may be added or removed at any time.

---

### Ordering & Payments

**Q3: How do I place an order?**  
A: Select items you want, add them to your cart, and proceed to checkout to complete your purchase.

**Q4: What payment methods are accepted?**  
A: Major credit cards and other secure payment options are accepted at checkout.

**Q5: Can I cancel or modify my order after placing it?**  
A: Orders are processed promptly. We may not be able to cancel or modify an order once confirmed, but contact us as soon as possible if needed.

---

### Shipping & Delivery

**Q6: Do you ship internationally?**  
A: Yes, we offer international shipping. Shipping fees and times vary based on location.

**Q7: When will I receive my order?**  
A: Digital products are usually sent immediately via email. Physical product shipping times are shown at checkout. International orders may take longer due to customs.

**Q8: What if my order is delayed or lost?**  
A: Contact us if you experience any delays or issues with a lost item.

---

### Digital Products

**Q9: How do I download my digital purchase?**  
A: An email with a download link is sent after order completion. Check your spam/junk folder if needed.

**Q10: Can I get a refund on digital products?**  
A: Digital products are non-refundable. Contact us if you experience a technical issue.

---

### Privacy & Data Use

**Q11: How is my personal information handled?**  
A: We only collect essential information to complete your order. Your data is not used for marketing or advertising.

**Q12: Will you use my information for marketing?**  
A: No, your data is only used to fulfill orders, not for marketing or advertising.

---

### Changes & Updates

**Q13: Will I be notified if there are changes to products or services?**  
A: We may add, change, or remove products or services without prior notice.

**Q14: What if there are changes to your Terms of Service or Privacy Policy?**  
A: Updates to our Terms or Privacy Policy will be posted on the website. Continued use of our services after updates means you accept the changes.

---

### Contact Us

**Q15: How can I contact Burger Byte Studio?**  
A: For questions or assistance, reach out by email:

- **Email:** burgerbytestudio@proton.me

We aim to respond to all inquiries within 1-2 business days.

--- 

**Thank you for choosing Burger Byte Studio!**  
We appreciate your interest in our products and look forward to providing you with an exceptional experience.